
                      Cowabunga, los demi-dioses vigilantes en media concha están de vuelta, y más inane e irritante que nunca. Sus travesuras hacen que los 112 minutos que toma ver este frenético seguimiento de Teenage Mutant Ninja Turtles en 2014 sean una verdadera tortura para cualquier persona que se encuentre por encima de la edad de la infancia. Producida por Michael Bay, cuatro palabras que deberían causar terror en el corazón de cada amante de la película, la película es el último capítulo de una franquicia que todos pensaron que estaba enterrada hasta que Bay la resucitó hace varios años. Gracias por nada, amigo.
        
            